比男朋友話我死Gay佬，好唔開心

滑雪我男朋友好撚靚仔
側面睇成個李賢璞咁
咁我今日就讚佢靚仔啦
點知佢話我死gay佬 仲問我係咪變態

唉 我咁講 我係咪好傻豬

你就係gay佬

日呼kama